# NetChat project

    Клиент:
        Технологии: AngularJS, Bootstrap, JQuery
        Первая страница - выбор имени пользователя (выбор = ввод, без пароля)
        Вторая страница - общий чат
            Список строк: имя — дата — сообщение
            Список обновляется без дополнительных действий со стороны пользователя, в том числе и во время неактивности пользователя (новые сообщения от других пользователей появляются,
            даже если не отправлять свои сообщения)
            Произвольное сообщение (только своё) можно удалить из списка. На его месте появится стилистически выделенное сообщение “Сообщение удалено”. “Сообщение удалено” не является частью истории сообщений на
            сервере, поэтому новым пользователям не показывается.
            При входе пользователя в чат, ему показывается история из 20 более ранних сообщений (любых пользователей, не только его собственных).
            В списке сообщений должно отображаться не более 1000 сообщений.
            Пользователь может разлогиниться, перейти на первую страницу и залогиниться снова.
    Сервер:
        Код приложения на Java 8
        На базе фреймворка Spring
        без БД - пользователи и сообщения только в памяти
        Шаблоны страниц - JSP
        Логгирование основных процессов работы приложения
        В результате должен быть получен WAR файл, содержащий клиент и сервер, для установки на Tomcat

